SD高達 GGen CrossRays（18）菲魔：一定打到對面死全家！

想請問下各位師兄switch版成日彈game可以點解決？